[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

我雖然係P牌，但係我都有落過場，希望大家睇下。

Obey class 的力量來源，不是我們品格多麼高尚，而是我們一無所有，沒有任何東西可以輸。正因如此，我們才有超乎常人的勇氣，以死相搏，方有一絲勝利的機會。贏了，你再談道德也可; 輸了，你就永遠活在沒有道德的世界。世界是殘酷的，弱肉強食，不可能無時無刻都能夠彰顯仁義。

和平都是用鮮血爭取的; 民主也是一群不顧他人意見的民主撚爭取的。如果今日要用任何仁德去自畫界線，失去最大的力量。如果這樣能夠贏，尚可接受; 但是自我設限而輸，共產黨不會跟你談道德。只是不擇手段的共產黨vs固步自封的香港人，不談武力，香港人光是心態就已經輸了。

中共是網，香港人是網中的魚。假若魚怕弄死其他魚而不掙扎，甚至阻止其他魚掙扎，最後只會全部被漁夫收入囊中。沒有魚死網破、戰死沙場的決心，是不可能有最終勝利的。

PS 如果這些道德高地、外國看法是如此重要，2014年早就贏了。

自推

推

push

香港人必須團結，建立正確敵友觀念

認清自己友同敵人，打死都唔割！

push push

推啊

推上熱門

幫我推下啊

推爆佢

幫我推下啦

-自推

同我推爆佢

自推123

推啊推啊

推推推

上啊

推到好攰啊

推推

上去

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

推上去1

推上去2

自推10

推1

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

自推16

自推17

自推18

自推19

自推20

自推21

自推22

自推23

自推24

自推25

自推26

自推27

自推28

自推29

自推30

有無人啊

入黎吖

唔該

睇下

睇下啦喂

唔該吖

人呢

推上熱門啊

有無人幫下手啊

幫下啦喂

睇下啦

書面語o者

畀下面

唔使道歉

畀個正評吖

推咁耐得咁少人

推推推推推

推推推推推推推

自推456

自推自推

自推xp

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

推啊推啊推啊